原來周筆暢廣東話咁流利？？

完全無口音既

化左妝後靚好多

筆筆

佢同李宇春我唔識分

佢喺星海畢業

差好遠 李宇春大波d同埋化左妝都搞唔掂男人樣

筆筆化左妝 好女人啦

佢好似住深圳架嘛

你條大陸仔日日些牙大劣野上黎做乜鳩？

佢廣東人來架

大家都係中國人，講中國話，有咩咁出奇？

佢都幾熟廣東歌

同埋幾唱得

周筆暢老師不嬲有料